# 変換関数を集めたパッケージ

## 概要・目的

- ロボット開発で汎用的に使われるような変換関数を集めたパッケージ
- doxygenによるソースコードの図書化

## 動作確認

- OS:Ubuntu 18.04
- version:ROS2 dashing

## ライセンス

Apache v2

## 内容

- パブリッシュ、サブスクライブのテスト
- 度からラジアン
- ラジアンから度
- 度の正規化(-180 deg ~ 180 deg)
- ラジアンの正規化(-pi rad ~ pi rad)
